[國進民退] 報道指柳傳志將卸任聯想控股(03396.HK)董事長

內地媒體報道，聯想() 創始人柳傳志計劃於明日(18日)宣布正式卸任聯想控股() 董事長。聯想控股內部人士透露，柳傳志退休計劃醞釀已久，在今年上半年一直在準備，至於繼任人等信息，將在明日一起官方宣布。

今年75歲的柳傳志於5月份接受採訪時談及退休，表示退休已提上日程。他當時稱，理想的狀態是擔任聯想控股的名譽董事長，公司在戰略上有大的問題，只是知道一下，只看年輕人最後做的結果，那才是一個老頭真正該做的事。